讀大學讀到好摺

上堂無野好講
落堂又唔知搵咩講好

唔好讀囉

上堂開呢個post比同學睇囉

Face to face 定online上堂先

死毒lun

上堂正常都冇嘢講

d野咁難明 可以講咩？？？

完全消化唔到

靜靜雞去圖書館睇下筆記好過啦